聽日都唔會二讀，政府係咪開始度緊下台階

不如比啲意見
等林鄭個傻閪唔好諗得咁辛苦

主話要撤回